（迷思）入一疊唔同銀行嘅銀紙，邊個分返開

提款每次果間銀行就出返果間

究竟點分返開

分乜鳩 你去atm禁機出返個間銀行d錢
係因為銀行自己放入去部機到
同你入個d錢完全無關系架wor

咁都要人/機分番出黎先有得塞入去atm度

但入落去可以唔同銀行

用磁通量分

你班仆街 次次入唔同銀行嘅錢

要我分返開

利申 做櫃員機

上帝

咁食錢機／櫃檯入錢，入完都要有人分

認真
解款公司

究竟係咪有班人日日分錢

屌你有無常識架
講左好耐atm入面有人做野

ATM機入面？

返去讀多幾年書啦
咁都唔知

係呀，ATM機係辛苦啲，所以我轉左去做汽水機，淨係分硬幣

系你老母

現金處理員

推

行家好

最仆街有D人入日本銀仔、韓國銀仔，唔小心收咗要扣人工